點解要金仔棄核而唔全球一齊棄核

明明最多核武係美國同俄羅斯
美國棄左核未？

棄黎做咩，除左金仔都無人敢射

恰弱國

人什都係咁㗎啦
對外棄核就話和平公平，核武好危險
對內就話棄核難保國家安全

金仔都只為爭取多啲籌碼

屌你呀 棄你老母呀
以後有隕石 外星人入侵射你上去呀

邊個拳頭大邊個有say

其實射唔爆啲隕石
有套戲真係射啲人去個隕石，鑽開個隕石再埋個核彈落去

其他國家簽左唔做核試佢未吖嘛

有需要整幾千粒咁多咩

當年同蘇聯鬥多

兩個大國可以做到相互保證毀滅效果，英文叫Mutual Assured Destruction，簡稱亦好諷刺地叫MAD

現實係一講出黎侵仔就會叫你返屋企慢慢玩賓周